聽朝 (624) 接左公務員放工先!

唔好心急去搵警察叔叔玩住先
接公務員放工＝即刻自動勸降敵方陣營收歸旗下 = 不戰而屈人之兵

推

千奇唔好日日一樣, 我諗警察叔叔姐姐們都會鐘意新鮮感

我發夢夢見我係政總公務員 (今次真係發夢)

如果比某D事故攪到我放飯返唔到去扮工?? 咁唯有發揮港豬奴性，一齊野下餐, 混入人群去阻止你班暴徒

記住 不戰而屈人之兵 何樂而不為
同埋港豬性格(特別係工墓員) 邊個有得收工無得返工會唔開心先得架

624 626好多人未知啊

你唔接實警犬，一去公墓就圍鳩你啦

唔好傻

你估星期五個日真係唔夠警力阻止你圍政府部門咩

中區西區大把警力夜晚都準備反包圍大家

根本以呢個人數 想武力優勝過警察係絕對零可能, 你只可以做d介乎犯法同唔犯法既野等佢礙於輿論壓力同主流民意而唔敢出手郁你.

唯一幾個moment係人力可以優勝過警力係69同619遊行, 但你諗下都知無可能上街既人全部同你勇武啦.

一定係鬥智, 邊有得鬥力

原理：
公務員放工有政府公佈
政府唔公佈，傳媒唔會報，冇咁多人出

所以接公務員放工係本少利大嘅宣傳黎

我都想休半日 你地接左我先得唔得

又免費兵力, 又免費宣傳, 百利而無一害, 除非有人做左明顯犯法既事令警察有光環可以光明正大郁你.

推推

如果唔係中西區/灣仔區難D有人幫你
要自己射波了

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

地產霸權最怕咩？
就係起唔到樓
大家千期唔好搞相關部門

搞掂左灣仔嗰三棟野先啦。因為地點近，一次過KO三棟樓十幾個政府部門，d人放工又可以即時加入做支援

釋放公務員

發夢聽到稅局等緊你地解放